聽日又要返通宵 好撚崩潰啊！！！

加油😘

讀緊書真好

（已失敗）

返工返得多，提早拎白卡拎傷殘過退休生活

（已勝利）

(已脫罪）

隨時都拎得

抵撚死喇廢柴俾心機讀書

我今晚都要返通宵，次次都遲到比人屌

人工包埋，放心遲到

我有俾心機讀

聽朝返到後日晏晝

但都冇用

香港地打份牛工 冇話讀書好就好捱
一畢業拎老緩過退休生活先係王道

老綜

我返到聽朝咋

支持

抵啦

邊9分身？

No啦，我number前過p牌邊B咁多

邊b係你分身